重鬱症又發作

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

屋企深紅 自細老竇講乜信乜
唔明

佢話政府好我個陣就信政府真係好

巴打辛苦你啦考DSE已經辛苦，老豆仲要深藍，真係想像到你有幾大壓力
如果唔計政見，你平時同你老豆關係係點樣？
見到你講話一個係你前途，一個係你屋企冇得揀，我都覺得好心痛，明明應該要為自己前途努力讀書，點解要我哋承受咁多不公義，講緊唔止冇左前途或者坐監，甚至要用條命去保護我哋屋企
我想講嘅係，呢場運動堅持到今時今日最大嘅動力係我哋嘅手足
如果唔係身邊有你哋一班手足一齊奮鬥，如果唔係有一班咁愛惜我哋屋企，連命都可以唔要嘅手足，香港早就變成支港了
呢刻好多不安同未知，但無論今次運動發展成點都好，手足一定要留住條命去見證光復香港！！所以巴打你好好照顧自己，我都有時睇新聞望住個港共政權都覺得好無助，但識得抽離呢種情緒好重要
如果覺得太辛苦請你暫時停一停 放低手機 俾返空間自己抖氣 做自己鍾意嘅事放鬆下又好 搵人傾計又好 我哋唔會介意你暫時離場 就算唔出去發夢都可以做軍師做國際戰士 唔好俾自己長期都咁精神崩緊 調整好狀態 我哋一定遲早會喺煲底見
記住香港重要 但你都一樣重要 因為我哋係手足 我地過去曾經都因為咁而失去過太多手足喇呢種切膚之痛實在太痛

Btw DSE加油，我有同你一樣嘅理想

加油
仲讀緊書唯有讀好先
可以自力更生就搬

我明白啊因為我最近都係咁。。。
雖然我一直都冇話真係完全好返

有無中意做嘅野？興趣？
吊頸都要抖氣咖！覺得你要好好咁休息下

好感動多謝你打咁大篇嘢 我都係因為咁多位手足先撐到而家 日日對住條廢老真係好辛苦 本身關係已經唔好再加上政見 我平日一放學返到去就即刻入房但冇辦法上一代唔做嘅嘢唯有我地呢一代做 聽日見啦大家

BTW 你都要加油呀

同埋我絲打黎

加油啦手足

搬走唔同佢地住就一定會 以前真係有諗過移民 但而家我真係越黎越鐘意香港完全揾唔到地方代替到香港我愛大家

大家都要一齊加油情緒病真係好難先醫好

我都有打下機放鬆下咁 但每次出到黎都會出 相比起最前嘅手足同埋受傷 唔在世嘅手足我呢啲都唔係最辛苦放心我一定會同大家一齊見證住光復香港嘅個日

哩四個幾月大家都好辛苦
我相信努力係會有回報
我哋一定會苦盡甘來！
煲底日見

我呢排又係變得超差 然後我爭啲係自殺

我有個預感我有一日真係在接受唔到身邊或者網上嘅言論
而我真係會走到去絕路 亦都不久嘅將來
我真係好辛苦

多謝你信任我地，將你心事話比我地知阿

樓上講得啱，抗鬱係一場好漫長嘅路
有時夜媽媽忽然間情緒又會起

唔洗擔心架，大家會陪你一齊行呢條路

一切加油！等住比你醫

我呢排都係勁想自殺 但一諗起大家我就有返生存嘅動力應承我要一齊行落去 我地要煲底見

連登好有愛 一日未見證到光復香港我都一定會抗爭落去

其實講真連登真係冇乜愛
鬧人仲多過比鼓勵人

我身邊冇乜人比到生存動力我 話我就多

唔好咁啦我完全明你感受 雖然我自己情緒好低落 但我好鐘意開解人你唔介意可以多啲上黎同我傾下 好過自己屈埋係心入面

Real meh

無所謂， 上來傾

一齊上黎傾吓啦手足 啱發完夢想生存嘅意志即刻返黎

緊張我嘅生存意識除咗淨返我細佬之外
其實真係冇乜嘢 每日都覺得無所事事
你好想去做但係你又做唔到
真係好辛苦

加油啊
回望過去，dse只不過人生中一件小事黎，唔好比自己咁大壓力，好多人都陪住你！

我會加油呀dse對我而家雖然都好重要 但香港更重要 因為冇香港就唔會有我

哇屋企深紅一定好辛苦 咁努力係出面搏殺完 番到屋企都無得抖 好似連個避風塘都無咁
講真 你有想投身醫療界嘅念頭真係好有心 呢D時間見到香港仲有你呢D咁有愛嘅人 感動 Respect
你仲要下年就考dse workload 一定好大 諗起都攰
你都撐左咁耐啦 係時候休息下 仲有我地一班唔洗讀書嘅手足 你focus 左係自己學業先 出面有我地撐著 幾時都等埋你 你搞掂自己前途先啦
頂住啊頂到煲底見大家個日 兩老到時都駁你唔到啦 唔可以走啊 要放長雙眼等個一日 我都等著你到時出post

屋企深紅係好難頂，咁多啲去自修室溫書啦，考試要緊，影響你前途，以後香港就靠你地，發夢大家一齊發，齊上齊落，頂住。但唔掂就要睇醫生，俾啲安眠葯你等你瞓到覺都好，休息好緊要！

加油， 齊上齊落

放心一定會頂到煲底個日因為每次發完夢啲活力都返晒黎 我都有諗過休息一排 但當我一休息個陣就發生好多令我好嬲嘅事 尤其係十月一佢只係一個細我一年嘅細路但比我更加勇敢 真係搞到我好撚心痛每次都忍唔到唔出黎保護啲比我細嘅人 我有平衡下我温書同發夢嘅時間 希望可以守護到我前途之餘更加可以守護到我嘅家 大家煲底見

我會你都要加油呀 煲底見

係好難頂 但次次一諗到光復香港個日個兩條廢老就可以收皮就好撚爽 即刻更加有動力温書同發夢 到時收佢地皮 煲底見

巴打加油啊
我地係度

我情況有少少同你相似
不過我就已經番緊工
自己一個搬左出去住

呢幾個月
每日放工、每次發完夢自己番去對住4幅牆
果種壓抑都真係好難受
明明自己出左不自殺聲明，但係都有諗過自殺就算
不過諗到如果出左聲明，一陣自殺咪搞到個聲明冇哂公信力，所以都頂住
平時幾灰都好，都要扮積極
推行動post，簽聯署，發夢就自己周圍游走

但係有時到半夜果陣，望住塊牆
望望下個胃會隱隱作痛
唯有食下煙等自己冇咁focus

希望所有樓主同所有手足都平安啦

習慣與病同行 知道自己點都係會焦慮 點都會成日想死 無時無刻都灰到仆街
令自己不斷分心同係屋企長期帶耳機塞住耳仔

唔好再參與
真係會自殺既

有時諗 阿 我死左就好啦 唔洗再咁辛苦
之後個念頭過左 就發現死左就會變左第一批被淘汰的失敗者死就又會睇唔到之後發生的事

話我不孝都咁話喇，屋企人大撚曬咩
你要為自己而活，千萬唔好俾血緣關係呢樣野綁住你
依加努力考好dse, 無論點都好，盡你既努力去擺脫你屋企，搵到工搬出去住
怕佢有牙老左無人養佢佢仲驚過你呀
送佢番大灣區接受黨既照顧喇

雖然我有時都係咁諗但點都好啦你都要加油呀

望住大家去發夢再望住越嚟越多嘅不公我真係忍唔到唔發夢

係 一齊留命見證光復香港嘅個日

越嚟越憎條廢老 叫佢咁愛国死返上去又唔肯 唯有等清算個日等佢個女親自踢佢返大灣區